雖然平時廢中廢老咁叫,但我對事唔對人

旺角仲係鳩嗚位站岡嘅得返我地口中嘅廢老
但連我自己都冇佢哋咁有恆心

所以我衷心尊敬佢哋
之但係
我都係唔會捐血

利申 冇捐開

咩

on9樓主竟然唔知呢班係咩人